國安法消息導致大跌市，無一本本地財經雜誌面對或者直接承認呢個現實

香港仲話自己金融中心，啲本地財金媒體=笑話

同邱騰華話獨立關稅區係基本法賦予一樣，呢啲先係政治騎劫金融專業，連基本分析都係錯

千升

等国家队打救

無所謂，留俾愛國藍絲蝕錢

落左order 唔講得

最尾本本變晒資本一週咁每星期幫习敗敗劣鳩

日日藍絲做韭菜

叫CCTVB重播大時代，再話因為秋官所以跌